[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (166) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

新po表白爛gag王benben

迷左黨留名

Ben Ben 開緊live 好正

想比個機會cy

支持cy做下一個Eason

新Post吹捧左BB

＋支持同waiwai組成女版Error

嘩屌
預告689好撚堅料

要吹奏 CY 了

固定黨lm

留名

追左追到戀愛了

我想講alina好正 睇佢live幾可愛幾搞笑

ben Ben最中意自己參加嘅邊個item
曹操想念好人我們
差唔多全部

Cy 我留意咗你好耐
我想同689你說聲加油

由條梯上面跳落嚟都唔惹少
跳到就強人 跳唔到就跛人

cy係咪真係咁屈
雖然幾鍾意佢

佢真係好可愛

睇緊live未

聽日689手刃timo果下
我驚自己會喺屋企大叫

佢跳到

係

豆平時好似傻下傻下咁，但一表演就上身個下好型

好得意啊

如果CY對Kimman
CY會贏

想睇預告

正常發揮唱得幾好

啱啱預告我已經叫咗出嚟

睇緊好少咁追星法
太可愛了

佢哋扮我哋嚟睇睇 gif

扮呀雲

求gif

無錄

諗起佢開開吓live狂揸睫毛精華

屌唔撚得我要特登睇多次 CY 個預告

下面係油畫

扮BenBen

仆街 熄咗電視無睇預告
想知cy有幾神 大家睇完預告已經吹奏佢

邊到有得翻睇

我都想睇

你直接開電視等仲快

遲啲YT應該會有

成段Promo都搵佢歌聲墊底

邊到有得睇

辛苦樂少要開定十個post

等緊

表白咕固顧
迷固黨成員全面進場

img]

Ben絕對係話題終結者

+1

viutv app live從頭開始飛去廣告

你諗？咁幾時輪到我諗呀？

YT出預告片要差唔多下午

好正 咁的確幾個表演都幾好

開Viu App live ，從頭開始睇Chill Club，第一段完咗嘅廣告

viuTV 網 > Live > 從頭開始
撳去第一節完就有

佢造星個look正好多

八卦花生

Ben話差唔多170 當我170啦～

ben ben話佢差唔多170
當佢170喎

根據經驗
播完 chill club 之後唔會有造星廣告

唱得好好？

Ben話差唔多170
所以當佢170

但固定170 佢矮固定一截

manson呢個樣屈過佢上電視嘅look

所以係當佢170

一定係 Cy後上馬嚟
上次缺真係太難唱啦

迷ben

同ben一齊跳應該係佢
佢都好勁

689預告 唱王妃
佢喺一個六級梯台一野跳落黎 刺殺Timo

上 viu 網 live 撳從頭開始
再飛去 chill club 完第一節就有

仲要本身首歌就難唱

上次唔識咁睇，等到我差唔多兩點先有第二次

唔信haha

個個睇完都支持cy 黐線
好想知佢做乜嚟
Viu快啲up條預告上fb啦

開始adore cy了
可以斬殺timo嘅人

係佢呀

應該會推爆勁多個post

timo快啲走

留名睇聽日啲post俾cy推爆

唱喉嚟嚟去去都係咁啦
但係個台風同佢個 hea 性格好大分別
真心睇到嘩咗出嚟

689個銀毛頭配黃鏡眼鏡 不撚得了

唉 好想睇預告

Ben Ben 背後的男人

我真係覺得一路以來KP安排啲表演都係跳舞/戲劇元素比較重 但佢其實最叻係唱歌 所以搞到CY一直都柒吓柒吓咁
可能真係個人賽反殺全場
相信自己一路冇睇錯人 由day 1已經覺得呢個人好有趣
不過佢係嗰種鍾意佢嘅人會比10分 唔鍾意佢嘅人會直接比零分
冇人會比1-9分嘅
鍾意佢嘅會極鍾意佢 討厭佢嘅會極討厭佢

成段Promo毛都見唔到條

如果真係佢贏timo既話 應該好快上神枱

係咪可以全民炒車 唔反689了

佢不嬲聲底幾靚
之前無乜機會發揮

真係王妃？

突然對從來冇期待過嘅人好大期待

好正呀

好中

究竟咩嘢係孔仙洲

佢染返其他色會好樣啲
now too MK

live聽到姐姐鐘意呀到底有咩感受

王妃都難唱 但係缺難好多

不嬲無憎佢

係咪卡文真名

頂撳錯咗負皮

學校

屌

因為播新聞

所以缺咪炒

仲要原 key

佢又carry到

好似係中學名

好睇喎

Ben自己揸車？

佢金毛之後好撚突出on9得嚟又串串柒柒嘅feel

本身見大家都狙 好可憐佢
佢終於反 cup 了

但係個樣有d似蘇永康

Google咁難咩 我岩岩揾到係中學黎

點解睇完會支持

支持CY

如果佢斬殺到timo
真係一戰成名

可能呢D先係巨星特質
要團隊配合佢唔係佢配合團隊

咁我都唔會知道邊個讀孔仙洲

同佢本身呆下呆下個格太大分別

突然諗起 火鳳一回故事
叫成名捷徑
想洗底 出名？
斬殺一個 好撚出名但人人都憎嘅人就得

呢句好難講出口

卡文呀

睇咗
CY係咪癲q咗
但佢個look真係要執執
副眼鏡好唔掂 好支那

odiu送佢㗎

想同manson 4p

ben：點解啲人做冬唔做春？

睇完上面講咪知

屠毛刀CY

希望唔好跌個電話
即跌

唔想支持佢但又幾期待

個造型好不可一世咁
太臭串

太唔入屋 唱到曉飛都冇用
如果佢真係可造之才 希望佢改一改啲態度
同埋形象

如果唔係喺香港都唔會有發展

跳樓梯 ＋ 扮彈結他 上咗身

做乜春

點解會講依句

john個ig 原來都係得6000幾人follow

春係用嚟叫嘅，唔信我叫俾你聽

有冇預告睇下

笑左咁惡㗎咩

佢開live個時玩啲Filter

你自己唔係現場睇過喇咩

仲等緊預告

想睇下預告剪成點

Cy得4K今日有人講

下，就係鍾意佢個look夠mk同佢平時好大反差

每晚做完一節 chill club 都會播㗎
不過過埋聽日都唔使睇預告

聽日會唔會過 10K？
會
唔會

我覺得一定會

唔知幾時先會再開live

咁彭導其實眼光幾好

大家都係想睇689點樣斬殺Timo 姐

Bean定佢果下型d

成日講完自己笑返

睇彭狗聽日變返彭導

好想睇預告呀

咁佢應該一早比cy唱歌啦

成段都係搵佢歌聲墊底
毛都見唔到條

BTW 好似第一次喺節目見佢真心笑，預告都剪咗出嚟

集氣5:00!!
剃毛刀gogogo

條女係卡文？

睇下而家電視仲有無先

想睇manson zeno ben開live

點解你哋個個之前歧視我鐘意CY

ben ben個腦係咪剩係得爛gag

KP、二汶、牙醫、princejoyce評價都一致嘅話，唔會咁簡單嘅

689 好似仲跳得高過佢

CY 老婆 lm

我明呀 但係喺香港呢一啲係少數
歌手身份搵到食 一定係靠形象好到入屋

咁有多啲贊助同廣告
如果唔係真係靠食西北風啊

吊足你班仆街兩Round

孔仙洲性器

想念

好cute

可唔可以決賽表演爛gag

個個都好爛

咁應該要靠benben啲爛gag開topic

本身當造星搞笑節目睇其實佢係過癮

CY 打手可以盡情出現了

真

有無人中意CY呢種鳩鳩地 多過ansonbean manson寵千寵幸果種

CY fans全面進場

撚貓直情老婆咁款

BTW 原來BEN 識講咁多野

有無頂到天花板

保奇嗰隻鳩

我見佢以前都係去下 CLUB 唱歌咁
唔知佢入咗頭十之後會點

CY

岩
由頭開始已經睇好佢幾like 佢

契毛話十幾年既藝術

我覺得cy 都幾突破feel

上一上水 揮個手

係
所以叫佢決賽表演講爛gag

廿強時呢度屌到開巷啦

有無人中意CY呢種鳩鳩地 多過ansonbean manson萬千寵幸果種

係你地發聲既機會
飛雲 機會黎啦

如果決賽表現得好好
應該都有啲公司會想簽佢 / 唔知佢而家公司嘅人點啦

但係都冇咩好發圍

一早 FOLLOW 咗佢 ig

CY係好睇 troublemaker得佢唱得好聽
我同意釗鋒對佢既評價

有error feel

cy俾人狂插嗰陣得我企出嚟屌晒佢地老母
我先係cy老婆

佢一染左金毛 成個人好型棍子

睇返係11月先啱好似過咗好耐咁sor

聽日cy?

我都係 佢未del相之前已經follow咗

日久見人心
風向秒秒轉
唔保有日契毛真係逆轉到
希望佢唔好放棄

Round one 嗰時我都幾鍾意CY 傻更更咁
但至自從分組之後
覺得佢成個人唔知點解好mk 好hea
喺小組入邊唱歌跳舞又唔特出
唔係睇十強預告嘅話
都唔記得CY嘅才能係唱歌
好彩佢入到廿強 solo返次
如果唔係，mk、hea同廢
就係佢喺星三留低嘅印象

我做佢老公

俾你班友吊住癮搞到好想睇Cy

快啲 folo 佢 ig

見你忍咗好耐

cap圖

11月尾 打漏 又柒咗

我認得叫佢決賽講爛gag個ig

啱啱睇benben live 佢真係cute到震
睇嗰陣我家姐喺我隔離 都即刻讚ben可愛
佢啲爛gag好正 講完自己笑真係好cute

一染完金毛好撚型
不過之前真係hea底

好難個個前輩都集體不理智盲撐某一條友
如果一個彭導明益CY可能係契
咁多個都咁 咁就一定有契以外嘅元素

想睇佢以前啲相

懷疑係咪viutv派人上黎谷聽日收視

小號嚟
我仲問佢係咪飲左酒

咁多人睇洗乜谷

以為劉馬車

你太老喇

知唔知點解要做冬 唔做春？

一路睇post你都係牙雲fans
無啦啦變咗知情人士既

B組d item錯晒，佢係二汶個組應該大把發揮

佢咁多次小組得trouble maker最好

屌，聽左689唱首頭條新聞，之前真係有d低估佢

佢真係好似醉咗咁

起初好可憐佢
佢終於生性喇

仲受到精咪得

但畀哂機會
兩次表演 都逆轉唔到
仲畀人屌到仲甘咗

同平時2個人嚟
佢仲話佢要開車無飲酒

唔覺囉 係佢個樣呆下呆下先令人覺得佢hea
不知幾cute

開頭我都屌佢上台hea
KP 咁錫佢佢有珍惜係好事 真係生性

ben個表演真係全美一叮級數

鏡頭前面廢事講啲咁廢嘅廢話姐

Battle

絲打我完全同意你

洗撚谷咩 timo哥 全方面被人圍屌嘅人 聽日有機會仆街
你睇唔睇？

講講下有啲興趣 岩岩follow左

個live 笑到仆街，係咁爆gag
John都頂佢唔順

連登有無人一齊反契豆？
好撚憎佢
聽聞細細個就比佢老母培養佢做星

轉個頭見佢IG多咗幾十個Followers

咁佢唔係咁差又點解會剪臭佢

唱到唱K level都夠哂嬴

佢真係好得意利申打手

係囉，佢同Kimman都比較適合A team
B team班mk真係............

佢成日好想stand out自己
呢樣觀眾唔會buy
理得理之後對同組啲人有幾好都咁話

都似全美一叮果啲表演
死啦 決賽都唔知表演咩好 個standard升到咁高

老母栽培有咩問題？

Live完全第二個人，勁cute又搞笑

你都係去捐精畀老妖啦

好cute cute

希望真係可以令觀眾對佢改觀

請問豆要反既點係邊...

唱住黎拆骨

所以話評判 導師口味都同觀眾有出入

hi大左咁款

本身投票想投雲
而家想投ben了

今集好多花花素材
有冇gif

我得卵子

佢上一定可以4 yeses

好唔中意佢呢種懶係陽光 大細眼

唔知邊到 charm

支娟 楊0
顯性

不停忍唔住爆粗 又mean羊0

佢話要唱歌

剪接係會令觀眾有唔同印象嘅，尤其衝出嚟舉手嗰下
我會覺得佢可能係講嘢直嗰啲死𡃁仔咁樣，唔知會唔會係

睇緊都覺得應該佢呢個friend

無錯，造作到仆街，已經唔靚仔
肯定由細到大日日對住塊鏡係咁chok，見到就想嘔

我可唔可以做佢女朋友

陽光都可以扮既咩
叫連登仔扮下陽光

你睇吓就明
睇完已經想像到聽晚Timo會死得有幾慘
俾人鞭到體無完膚

比較期待klau斬殺支那肉酸女人

投ben for sure

唱好啲呀 唔好令我失望

姜濤講過自己都係對住塊鏡練喎

駁唔到

畀花蛆睇中咗

我已經係啦喎

講埋gag pls

KLau今屆真心唔好睇，尤其Rap

兩個都唔鍾意
klau聽晚仲要露肉

依個我明，其實香港觀眾口味由七八十年代到而家都只係好乖乖仔，有少少bad guy味都係MK

其他一個例子就係哥哥，佢簽麗的嗰陣都係仆街
係轉簽華星轉左型像先紅

一定係benben

Feel到越嚟越多Ben粉

小三

係呀live有講

真係好普通
唔明點解話佢 charm 靚仔

Manson 我都明 但係豆 個樣 一街都係

我會覺得冇乜野
pre round唱得唔好但把聲係幾好
B組第一個follow既參賽者
但講真佢分組賽表現係唔抵幫
勁多fd好憎佢

B team晒左全隊b4,劍文同cy

CY 佢仲要係唯一一個冇投 vincent

今日段舞吸客呀

benben唱歌ok跳舞勁性格又好又搞笑 真係冇得輸

我可以loop到天光

你又知連登仔唔得

佢今晚真係太吸粉

我又覺得唔關事
係啲人carry唔到bad guy呢個style

然後會忍唔住跟佢一齊笑 救命

乜啊 你冇嘢啊 我先係囉 你睇返之前尐post 我成日鳩嗡都冇人理我

覺得佢講多咗嘢
反而show到可愛嘅一面

睇埋段live真係出唔到坑

B4嘥氣啦 豪無星味又搞是非 好煩 不了

慘

個人就好撚中意睇嘻小瓜
所以愛屋及烏 唔憎佢
但吹捧佢靚仔就覺得煩

叫ben扮陽光都扮唔到
不過benben最正

男參賽者淨係支持ben

預祝鳩毛被foul歡呼區

型到咁

你照下鏡咪知得唔得

香港人仲係好道德塔利班架

點解要考瑞士文

左黨又大勝

女先中意呢啲樣 仔唔會明
我頭先覺得佢表演勁 但唔會好似欣宜咁過電囉

因為要瑞士卷

完左全民造星都唔知可以邊到再見到佢

同我好鍾意佢無嗰啲對自己無信心呀怕要改變之類嗰啲掙扎，默默做好表演咁嘅感覺

屌 到呢度我要暫停了
唔好又嘈呀

作為女人都覺得班女好撚煩 啲男人識唔識分八婆定有波就衝？ 利申： 卡文係好撚索但都好撚閪

我屌

btw 今晚呢集造星係由prince joyce carry
勁好笑 果d評語由佢把口講出黎先會好笑

口味問題姐

佢咩都肯試 好好

咪係 一街都係契豆咁嘅樣
你話佢今晚個表現好睇就真嘅

今季有女真係好多是非
做番仔算喇花姐

最好笑係 遲到仲玩手指

反差萌

依個係男人同女人天性問題，冇得搞

Miss咗個live仲有無咩爛gag可以分享下

佢係格臭串 下下衝出黎柒
有料都話串得起 問題係佢冇料

viu 一定有人上嚟 moon post 啦
你估 TVB 班老嘢咩

again&again

怕醜仔仲正

應該有save

佢唔需要

震波

有冇師兄cap低 KP 抽人名之後嗰啲反應做collection

john有save到呀可以睇返

想睇

Mk都由佢啦 都係香港特產之一
但副眼鏡真係麻煩揼咗佢 好難頂

真心爛

豆好似bigbang大聲

[member]我明
佢似係D仲係唔夠成熟既細路仔性格
所以先會有果d call out battle, 跳trouble maker又露肉果d[
呢d鏡頭前一定唔討好
加上兩round表演又係d mk舞/member]

啊ben唔需要太陽

因為佢自己就係太陽，所以係黑暗既地方先凸顯到佢

笑死

風車草

之前我都唔明佢邊忽靚仔
今晚佢望住John笑嗰下真係幾charm 愛上了

john佢話會save啊
仲有啲人問佢食左飯未
佢話未啊，但食左麵
螞蟻身邊=ansonbean
爛到你唔信

最初覺得卡文好搶眼幾好睇
但睇多兩睇又攬住vincent喊之後又成日假喊就開始冇好感 攻心的女人

點解你嗰度咁光嘅？

benben:因為開咗燈

堡仙子

What? What is that?

打手就不嬲都應該有嘅 我估

前面兩句同後面果句完成冇關係

Welcome

John話咩好正面
ben話咁側面呢

靚女睇到出水
Joyce睇到出油

joyce好好笑

一定cloud

鍾意Ben Ben多啲
利申 女仔

姐姐好中意

花姐之前講過唔做女 得個講字

咁搞笑

係咪多數女仔都好介意閪/假女人

點解啲人做冬 唔做春

左 Kelly waiwai

你見節目都quote唔少啦

同性相拒

benbenbennnnnn

我照有乜用 得又點 唔得又點

你驗下眼先啦 大太陽呀

岩岩先少左一班Manson班老婆係咁表白Manson
黎緊係咪又會有一堆CY老婆了

佢應該真心答

唔關事，女人唔bitch唔八婆，係唔會電到男人架

做藝人就要學表情管理架啦
阿左阿左，真係要練架

龍蝦？

我都成日搞gag 可惜冇Ben咁得意

英文黎。。

識貨

diu

最記得有一節預告 cap 咗連登張 TMP48 入會表格出嚟

我想問絲打角度點睇牙CLOUD?

咁佢真係進步咗嘅

決定要站manbeno

睇live覺得alina都好好 仲好好笑 同佢電視個印象有啲反差

好貪心 全都要

佢真係改壞名

愛心爆棚
對cloud

咁檢討下

幾好呀 不過我太專心睇仔 所以冇咩點睇sorry

琴晚睇live笑死我

odiu嗰個？

唔好 quote 嗰個巴打啦

Manbeno 個名好正

牙醫，釗鋒都睇好佢 出左預告之後盲反CY啲人消失晒

小朋友先做選擇

呢張相中曬3個正牙

靚 搞笑 唱得好

唔關事, 你係咩人就吸引返D 咩人架啦

最尾個下型嘅

純粹好奇 依家啲審美觀

又真係有料嘅

啲潛伏已久嘅CY fans要上水了

其實你另一位行家而家都帶緊風向
成日話人要保持理性 但根本好難

每次睇都有新鮮感幾正 唱歌好好聽 樣又幾好！依家無咗manson應該會投佢

出面都仲有好撚多
希望聽日演出可以幫佢爭返口氣

你個名 幾sad

我睇唔出 我係垃圾

陳澤言粉絲會
1. 陳安立係我男朋友

終於等到預告重播

笑到趴街 John呆咗

我覺得係豆笑個下幾charm 我麻麻地依種樣 但係佢笑個下係幾殺食

你俾我感覺似契毛真身上連登
點都好，我作為觀眾睇表演係睇個人做得好唔好先
佢人品好唔好都係花生同後話
契毛最柒係無把握過咁多次表演機會先變地底泥
Dancer咁多次都無甩過碌架

收埋紅色大字先啦
BTW 你憑咩做1號

唔係啦 佢都唱好多廣東話歌 加勁多分👍🏻👍🏻

鍾意啊雲姐俾人感覺幾真 冇乜機心 唔會搞小圈子都不屑於搞呢啲八婆野既人
一唱歌就入咗自己世界 作為女仔幾like佢
但梗係覺得如果同佢做朋友好難deep talk有少少距離感

唔反佢，只係覺得佢冇咩存在感，可能一直冇機會發揮。但佢唱缺又唔覺特別出色，雖然首歌係難唱

佢 preround 完我已經 follow 佢 ig 了

或者咁講
女人同男人睇一個女人性格閪唔閪係差好遠
女人睇女人會留意好多細微野
而果D細微野男人平時係唔會留意/WFC
所以好多時女人公認既閪女人, 男人可能覺得冇乜野

仲有嘻小瓜

真
哩啲真係無得呃人
任你成日笑都四萬咁口都好
你唔係嗰類人 人哋一睇就睇到

佢唔止假仲要暗插vincent一刀
覺得佢嘅魅力未大到cover到呢啲位

係 成日覺得女仔好敏感

我咁耐以來嘅附出不斷撐CY幫佢講好說話食負皮終於冇白費到
CY終於爭返一口氣

放返幾張CY舊IG相就放過你

我聽晚睇埋先決定原唔原諒佢

做男既直情埋唔到身

佢頭型好似翠兒

香港對偽人既道德標準好高 我唔係嚟睇好人
我真係寧願你自負臭串都好過俾一堆垃圾我睇

我明 就好似我支持劍文咁

唔知點解佢每一個鏡頭都好撚黑人憎
就算好似今晚咁淨係影佢坐喺度果兩秒都唔想見到佢

女人之間嘅鬥爭同男人之間嘅鬥爭係兩樣嘢

其實係演化心理學係有得解

最多咪好似宇絲個迷魚黨咁 一集收皮

至少冇人反感佢
部份人睇完黑魔法仲好鐘意
不過未必係最鐘意果個

冇 cup 低
你有就畀個 1 號你

好衰

幾時既事

播過一次 之後就冇出過了
同肥仔個碌面機廣告一樣

笑嗰下係得意仔樣黎 佢既錯都係俾花蛆契咗啫

我pre round好中意佢

真係純粹睇viutv點剪，不論參賽者、導師、評判，剪一句斷章取義嘅嘢已經可以整死一個人

同意

我認同閪毛似好人純粹性格衝動
不過我覺得閪唔閪係bonus 做星真係要實力而閪毛一直都impress唔到人

佢值得你放低成見去聽佢唱一首歌

其實我想講 一個正常人點都唔會講 叫啲評判去battle呢啲說話呢啲直頭係無禮貌

幾鳩 又靚唱歌又好聽
幾鍾意睇佢

其實John + NY好襯，係live都可以頭靠頭，又背後抱咁

笑死我

呢個真

素人就係呢到好睇 後生無包袱 有火

我都係咁諗

固定b

成個樣都似MK仔 講野唔經大腦

有咩睇

添毛乞人憎在話自己十幾年舞藝 係到指控人

但完全睇唔出

仲要佢唔係b3

真人騷不嬲都好多edit
睇你信幾多成

：隻抽囉 黎囉 驚你牙

cloud有
唔出道就仆街了

吓，佢pre-round d charm 全部冇晒喎

Ben 正式成為三甲熱門

有識佢既人mon PO既同佢講聲加油啦
佢呢條路應該好難行

繼續報到你永遠值得更好㗎

一定要入雪櫃

但都係好想睇佢喺節目到仆街
畀689斬殺

唔好講到唔鍾意佢就係盲反佢
佢有實力係一件事 佢性格係點就另一件事
佢可以唱得好好 但唔代表佢性格好
利申 對佢冇好感 佢俾我感覺太偽毒坤 特別係佢ig d posts

唔係少少事就大吵大鬧既sensitive係好事黎

正想講，sammi一直都俾人屌臭四啦，但實力無人質疑
唔好同sammi比，契毛做到dancer咁仲有人反佢咩
呢個舞台根本就講實力同講魅力
Dilys 無實力都一開始俾人狙
狙到wish都改觀哂變咗做祝福
契毛有無進步過呢？KP俾咗好多機會佢架啦喎
就連登陸太陽都唱得衰過天堂鳥
無實力就算點洗都洗唔到底
仲要輸埋觀眾緣

我man果然唔令我失望

Lm

我會 Interpret 做黃毛小子，強出頭嗰種
觀眾咪會覺得：你憑咩？
隔離嘅人感覺應該會好唔同

yes

我意思係佢行到呢一度已經好夠，冇可能再行前到
但如果之前又真係未foul到佢嘅team b
好啦 我唔想再講佢，唔想又俾人話打手

除左Bad guy 其他表演真係無乜記憶點

真，d人一開live就發覺
下！唔係電視咁講喔

偽毒都係一開始啲人唔鍾意佢嘅原因

[member]圍內組員會覺得佢好有雷氣
即係中學踢波有咩事即刻第一個衝出嚟打交嘅隊友咁
所以啲參賽者對佢評價幾好[/member

真係好好睇

佢話唔係怕醜 係怕靚

男三甲就有份
over all 最多第四

alinalive好Q

佢真係好煩

講笑姐
不過嗰位師兄知太多內幕嘢
同埋講重點屌a組嘅人同埋契毛唔妥嘅人
就連契毛嘅內心戲都咁清楚
搞到我好亂

我都有少部份女仔fd最鐘意佢
但唔多, 其他多數前面仲有Manson/Ben

神加密

我pre round比較鐘意係cloud, manson同cy
分組賽50-40強就冇乜偏好, 因為d表演好多都垃圾

磨牙

添毛唱乜甩乜咁
排舞又沖大頭
仲要唔認衰阻住人哋成組人呢排舞時間

成日話自己係大哥哥

好多參賽者開live都likeable過上電視

會睇杜生嘅唔會係藍掛

想當年

More pls

閪黎講 卡文順眼過Timo好多

2. 曲奇達人
下次請你食曲奇

屌 想睇個預告

ViuTV係咁撮合咁多Pair，會追唔切

算啦咁多年

真親民又唔假 有幾多個真係

我覺得做得星 點都有個份虛榮心

不過佢喊住對vincent講俾心機啲，如果唔係（你）會好大鑊架
嗰下已經知佢咩料
初頭以為佢係bingo裡面叫有實力啲
點知都不外如是

有冇人key John 豆個樣

唔係話 be 係佢家姐咩？

咁又誇咗

我都由pre round開始all in CY。不過佢始終唔多舞台經驗，未必贏到，但希望入三甲啦～～

我都tip今季係女贏
分分鐘頭三都係女

澄清咗係同公司師姐
佢毒生子呀

去viutv app live嗰度撳從頭開始搵啦

喺連登為timo 講好說話好似會比人圍屌
但都想講
佢比我個感覺好真
一個真人騷裏面最多嘅就係假
每一round 輸嘅參賽者都為對方粒高帽
贏嘅又好傷心咁
當然有啲對手之間嘅惺惺相惜都係真嘅 但演技嘅成份都唔少
而timo 係好真地衝動 好真地想為朋友（方方）出頭 好真地有義氣
所以佢嘅真令佢柒咗幾鑊之下我依然幾喜歡佢
至於佢嘅柒
希望聽日solo item 佢生性洗到底

what What what what

入三甲只會害咗佢
唔好啦.gif

牙ben真係得意得好過分

除非佢喺台上面唱到爆炸
唔係我覺得佢入到十強已經好勁

cloud mischa dancer

cloud, dancer, mischa/ben 呀唔該

唔係

卡文呢下真係造星3其中世界級嘅一幕

吹到勁撚誇
唔好咁樣啦

認真講句 其他國家啲選秀個個都做到乖仔乖女咁
好少MK上身 衝出黎柒
同埋人哋有實力 但佢乜都冇

你個名

會唔會組女團

我又見到刀削面

性格好係用嚟俾fans吹奏
無實力咪又係會俾人笑～
我係實力至上成員

第二張相個角度不得了
不得不讚攝影師

都幾好 唱歌唔差 又幾靚女
覺得佢成功出道的話應該會彈起
只係吸引唔到我

做朋友還好 藝人不了

好認同
最鐘意都係佢地四個

你去Youtube Facebook 都一樣 會被圍屌

巴打我講緊鳩毛 你都係？

繼續報到

一定要啦
冇理由唔組

佢性格可能俾人覺得有啲高傲 唔係點講野

睇下面 乖

而家好多人要入三甲

雲
豆
Dancer
Mischa
Ben

仲要加多個cy?

好似突然間好多勁人咁

藝術家性格？

女生太強，唔好諗太多
仲有50%係觀眾投票，佢仲係負緊分

Ben係live既口頭禪:唔好意思呀下

可能花姐冇錢 利申9up

喂呀屌又係jade
wonderful fabulous~

二十強係表演個別有啲悶
仲要十強預早劇透咗
其實無咁緊張
睇人爆冷都刺激呀
Manson嗰集都係咁炒出嚟

但好似見過留言嗌佢阿仔

睇完live我覺得佢純粹真係唔太講野

35歲女團

Hi魚仔

入得十強都要爭吓嘅，抽到好籤嗰啲例外

唔記得mischa35

Viu live拉返前就有

hi牙傾

Ben又拍鬼片呀

其實佢唔講野個live都好好睇

睇到喇
終於有啲明點解啲評判出哂聲支持689

係囉
一開始又話行內限定

其實我覺得casting係花姐佢地逼佢要講mean野姐
佢又真係陪佢地癲
真係出左道果班一定唔敢咁講

我loop咗幾次真心唔錯

如果佢有料嘅

佢個”真” 會叫有性格

到時佢啲粉絲就會幫佢諗千萬個藉口 去洗白

如果佢冇料 咪好似依家咁囉

睇吓佢聽日反唔反cup 到

我有佢咁嘅呀哥真係喊三聲
義氣用事格 仲要周圍辣火頭
冇料覺得自己有料

佢個時係到左fing右fing 傻仔咁

manson咁多女爭
巴打你讓比絲先啦

全部參賽者都有經理人架
造星3既參賽條件黎

但音樂學校、社企都可以係經理人
話唔定簽嘅係家燕媽媽

？？我係絲

Mirror Error都十幾件 仲有資源？

係全美一叮決賽應該贏但畀人黑走嘅level

早d訓啦

預備聽晚有一大堆梁粉進場

btw 今集NY同右雨坐係後面果陣都係十字緊扣
又一pair姐妹

你呃我唔到既
連登既絲永遠都係傳說來

睇預告好似真係幾勁咁

可能又一個gay

屌梁粉梁粉今日死咗喎 RAP

個笑容令我以為佢會投odi

又家燕媽媽honey beed

我都係睇實力

公開嘅秘密黎架話？

+ 1

其實真心想問點解香港咁多19經理人公司

你話model公司都明白

造星3 sony依啲大公司真係好少

睇翻其實John gel起個頭好睇好多

3am 同trouble maker 係柒嘅
但用3am 呢首歌嚟做比賽item 呢個咁獨具慧眼嘅主意明明係klau 嘅idea
仲記得佢話咩成組都係靚仔靚女 要做初戀嘅感覺
成組明明得kiki 先勉強同個靚字可以扯得上關係

佢pre round幾好睇但越睇越衰
D item 俗/悶/mk 仲要唔好聽 3am憑咩贏

我由Judas出道已經唔鍾意佢，但都慢慢覺得順眼過Timo

年中有幾多有明星夢嘅俾人呃

實力第一，人品好係bonus,又唔係同佢做朋友，作為觀眾睇演藝就係唔想睇垃圾既作品

+化大咗對眼
好咗好多

其實笑料
阿豬阿狗都話有經理人 簽公司出咗道
不要咁認真

真，佢個菇頭唔識欣賞

佢個鼻真係大左啲

嚴格來講 呢個係佢經理人公司同ViuTV嘅錯唔關豆本身事

cyberpunk咩家陣 搞到咁嘅色

諗起當日
MK叫tank阿哥
十分On9

原來契豆阿左Kiki同公司

似李大輝

佢carry到wo

係 成日遮住個額

嚇左嚇啫

契哥

之前有行內師講堝本身造星同mirror都係行內笑話
呢個我信嘅，姜B平時俾人笑得少咩
同埋個show係要認自己唔夠紅先嚟玩
唔係咁多大公司會願意認自己啲藝人唔紅
咁就會變相抹黑自己間公司
而且大公司大把資源，唔需要俾自己嘅藝人搶呢啲曝光機會
所以今次佢哋就走寶了

仲間接搞咗場大龍鳳
撚鳩tiger 仔

阿左ansonbean簽唔到唱片公司應該好難行

我諗返起Troublemaker佢嗰句solo真係難聽到打冷震

基因很變態～～

真呀
話明係second career根本唔應該比「待出道」既人參賽

如果真係咁有心計
大專比賽應該唔只得三票 包艇

Sony嘅葉巧琳

老母開跳舞學校，培養佢好正常啫，佢又唔係唔讀書

講真，而家新入行嘅好多都係屋企有返啲錢，如果唔係點捱

屌，有聲

基因很變態 im茶煲maker

同埋IG唔會private

卡文樣靚 雖然係格西

我搵極都搵唔到預告

反而上季鍾意klau 明明都好有態度 好有火
今季唔知點解每個表演都有啲尷尬

佢真係好有勇氣

佢出道咗七、八年啦
我諗係佢自己想搏一搏
至於dancer講到係自己好想上
咁就真係唔知
之前有人吹話dancer同viu deal咗保入十強
老實講啲咁飄忽嘅評判真係保到？
同埋dancer嘅表演係點大家都有眼睇嘅

我加加埋埋睇咗5分鐘廣告 都搵唔到

大把行家都帶風向啦，不過個風點吹其實主要都係睇表現

所以我等聽日下晝upload嘅預告算

連登啲鳩吹好多on9信架

佢對眼生到好開
完全唔知佢走緊咩路線

同cy 個兩段solo 對比大到

過咗兩次了 聽日等FB算啦

造星3完左，就要靠自己keep住人氣，keep唔到就應該等造星4

其實啲行內人就係參賽者/經理人

睇返啲參賽者好多都係未入行
真係入左行又我地認識嘅真係十隻手指數得哂

吹吓吹吓又就嚟爆一個post了
唔使睇Manson/Zeno洗版，間唔中幾張，舒服

同BenBen一齊表演個fd
佢都好勁

咁又唔好咁講，依度好多人撈電影係真嘅

小dee dee嚟

阿豆優勢就後生

小瓜優勢係
屋企唔等錢駛 等佢養家

瞓醒幫你cap
Send住舊個D俾你頂住先

後生又有資源

好想送佢去墾丁
彈多次上天

岩呀 話我BenBen入唔到十強

好有錢？

花蛆笑Ben呢一下
但真係好得意

呢個真 你睇TBB啲明星 勁多都係有家底
一個月人工仲衰過譚仔姐姐點捱
隨時仲浪費咗三五七年青春

可能係已出道又肯玩造星又有gimmick嘅人唔夠多，要加埋啲待出道嘅先拍得成個節目

我明呀, 只係真係唔fair+切合佢造星3所謂既目的姐

覺得葉巧琳有實力都未必真係會紅
個感覺就係爭咁啲嘢
唔知係樣 定 親和力 定冇星味 定唔突出 定邊到出事
睇佢ig follower 仲係低飛緊

咁佢真係未入戲既

但依家一public 即跳上去2萬幾 好癲

下一集終於可以同Timo講ByeBye

佢擅長既野唔pop

Ben今次表演花姐比左好多反應

我覺得佢有啲似鍾舒漫

唯一一個問題：sony

欣宜啲反應都好正

都唔係有啲 好似下

佢如果專職做迪士尼公主或者musical
一定有辨識度過宜家
佢個樣同格都太無character
需要由角色定位嘅character去令佢有辨識度

原來ben個表演背景條片係旨呈剪
佢真係好有心

娛樂圈不嬲唔係有實力就會紅

解釋唔到就只可以用觀眾緣呢三個字

不過講真，比賽你覺得佢勁，因為佢唱嘅嘢其他人唱唔到，但佢唱pop係冇咩感染力。其實佢都唔需要咁執著，一定要喺流行樂壇發展，做返佢老本行都得啫

我諗佢個人都好矛盾自己條路點行
佢最近表現嘅野一d都唔pop
實力計要佢去唱opera都唔係唔得丫
可能呢條路先可以令佢真.成名
但就唔會係我地呢d層面去觀賞了

好傻個樣 想meet佢

個骨折舞我嘩唔停

之前真係完全無理過mirror
睇左造星3同男排之後追返佢地d表演黎睇
有幾個都好似都唔錯
同埋一Search過之後狂彈佢地d片出黎
原來都好活躍下

集中票源投BEN

入行做娛樂圈
真係賺錢買花戴
唔通你屋企拎綜援 一家大細幾個細佬妹等開飯

你會揀入行咩

只能夠講，香港曾經係風光過嘅

十億身家都唔會擺款

鬥靜

更正
女仔可以 選美搵老細

Ben同cloud 情侶檔拎三甲就滿足了

又可以開始討論Dancer事件

造星3無限輪迴系列：
1)Dancer事件dancer發火入黑房屌係邊個唔啱
2)邊個係NY/John/Mark
3)Alina係黃定藍
4)Candy同黑警老公割蓆
5)楊0係真係藍定被迫「表態」
6)呢個留言話有咩無限loop本身

歡迎再加

亂入一下 有冇人有留意J.Arie 佢都好正
但又係半紅不黑 新歌有強尼做MV

牙連曾在迪士尼跳舞

牙ben曾在海洋公園表演

都幾生苦

benben呢個眼神真係掂到花姐都讚

真 佢臨尾走個下都幾搶眼 仲要黑衫自己人

牙連如果搵老細就唔咁辛苦

爆post可以轉場
[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (167) 鳩mo問候區Call out battle

所以都好appreciate彭導咁識睇佢有potential

《未夠癲》作得幾好
《雙面哈菲》&《天平先生》幾好聽

諗起女巫雲

由純情大學生淑女到出陰道陽具
變化好大
而且唔俗套
另類風格

追唔切post
唔追了

CY都有洗白的一日
令人期待

Ansonbean跳舞都可能吊打Timo
佢都幾無辜，如果唔係拍廣告做左契仔
而家一戰成名
佢的發展路線都唔會少，拍廣告，代言
覺得佢有少少似Rain

John整走pat劉海今日眼前一亮
輸俾Bean 仔都雖敗猶榮，其實都唔算輸
雖則日後我都唔會鍾意偽韓啦
唔係我杯茶

Judas vs Ben

其實有諗過自己係唔係對Judas有偏見
由佢做街頭歌手的公關到出碟到開演唱會，佢比好多參賽者黎講得到太多野，但無法轉化做新的能量。
如果要俾幾百蚊睇演唱會，寧願聽陳輝陽見左左同雲妹妹，唔會花在Judas身上。Even 葉巧琳同爆璇都無個唱機會，Judas 憑什麼 一切就是反比例

個娛樂圈真係好唔撚公平

當Judas走晒音又賣弄技巧但又做唔到時，好心收皮，然後佢的肢體動作懶係有型，浪費左個班底。二汶送唔到佢出局，係佢自己送自己出局、抵死。

然後佢仲夠膽死同Ben講話佢做自己擅長的表演，Ben做自己擅長的事都elaborate得好，件事有編排。而Judas做自己擅長的事都未做好，最後都係酸臭味離場 by the way，天賦與後天努力要相輔相成先有效，明顯上天俾左把美聲佢但無好好努力，包括作曲的歷練、聲音的打磨。係咁先啦，無料到就要收山，專心賣車仔麵。

屌牙 John 好撚似厹神

想佢參加
可惜入撚咗cctvb
但佢又係黃架喎 都唔知jm9

陣仔唔瞓

其實欣宜幾好笑
姐姐好鍾意呀
佢地黎帶走我架

你夠係

Ben個表演真係咁多集第一個睇到會哇出聲

Btw火火做乜撚？果票投比豬突？？盲撚左呀

應該feel到大家會投ben比個安慰獎judas

終於可以睇Timo輸
我等唔切了

好同意
其賽大家會唔會對邊個「真」邊個「假」既定義苛刻左少少
令我諗起d乜乜空姐話叫明星影相唔肯影就唱鳩人話人假，
大家問心，你自己翻工都會扮下笑扮下好人架啦，會唔會同對住屋企人一樣？對fd？細個d對學校老師？尤其有鏡頭影住
做得演出者我都係想睇係唱歌跳舞有冇實力姐，你同邊個fd關我鬼事，
最緊要唔好1) 冇實力 2) 搞是非搞到其他人
契毛兩樣都中

同意，就算識佢哋真人咁都有可能人夾人緣，有啲人覺得佢好有啲覺得佢衰。但重點都係表演，而Timo講到自己咁勁但除咗preround真係唔係幾睇到

我都覺
佢同anson bean Hello個下真係笑咗

契毛令我諗起Moley但順眼版，
d人話契毛咁樣係「真」，
其實現實生活有好多呢種人，
自我中心，冇料扮四條，
但性格開朗又吹得兩嘴，人脈廣，做人橫衝直撞唔理人感受，
做朋友可能okay但要搵佢做正經野不了

工作上閪同有要求其實都係一線之差
如果契毛有爆璇咁嘅實力 我唔介意佢閪
可惜佢冇 咁我就只會記得閪嗰一面

巴打咁講搞到我覺得佢勁似中學個d搞小圈子既on9仔
係佢既小圈子裡面咪對人好好 對住圈外既人就串串貢個d
你可以話佢真既
但係佢既圈子外既我只睇到佢既無料扮四條

推

見好多人鐘意固定軒
但真心覺得佢唱歌幾難聽
同埋做戲好屎下

今晚全力支持cy屌打鳩mo

聽cy王妃之前
睇吓dancer版本先

呢度唔講得架

仲有「哎呀」

俾benben電死

哎呀 唔好咁啦

john個表演好睇WO, 如果係我我會投佢

一早FOL左佢唔會跌眼鏡

其實有要求是一件好事
Sammi 最紅是佢最mean 的時候，佢不夠mean 可能個表演會無咁好，紅左地位夠咪做番四萬

有時做表演太低要求會比幕後玩

我地見到所謂鏡頭後都係剪接出黎, 又唔係識佢真人, 個個都好似識佢咁, 花姐第一季都話好對唔住某個人, 我唔記得邊個, 話剪到佢俾網民鬧

差20個就到7000架啦

早訓咗
有無人可以話番比我知BEN同JOHN LIVE有咩重點好笑野

原來有save live
我番去重溫

Manson個眼神

講啲唔講啲 不如一開始就唔好講

講左好多爛gag
成個live無咩悶場位

樣衰

真話唔好講

突然諗起pre round
eman話如果dancer拎唔到冠軍就幫佢做監製
睇下點

佢做戲唔算屎啦
男排做得好好睇
同埋做藝人，有觀眾緣係重要d

觀眾緣真係好重要
你睇下Manson 唱歌衰左仲咁多人like
Btw 今晚睇689屌打鳩毛

同埋個post名會唔會真係改左叫鳩毛終於走

睇個樣佢已經入咗戲，當正自己係舞台劇角色，一時三刻抽離唔到，臨尾呢個禮拜變咗個癲婆，明明有啲show 好好笑都可以喊唔知癡咗邊條線

樣就天生無偈嘅，但佢執完髮型之後又唔錯嘅，做戲嘅話如果你有睇過佢電影應該會改觀，至於唱歌就真係算又係天生問題把鴨仔聲幾乎冇可能做到真正嘅歌手，除非有日觀眾口味轉變

牙ben d爛gag
個紫色頭好襯佢

想知佢對眼發炎未日日咁喊法

想正皮唔小心負皮咗梳啊Ching

Bye Bye Kimo

佢話遲啲會有驚喜，可能仲準備緊

開始有啲唔捨得牙毛

你負皮？咁幾時到我負皮呀

0星味

方方眼袋太誇張化晒妝都見到 係咪好唔夠訓

好衰咁講 個樣生得有啲刻薄
但個個都話佢幾nice
性格同樣好大反差

其實稍為表現好少少
都好易洗到底...
但佢一次都無

成日諗番anson lo 大學先學跳舞
但係跳得好咁多 又識編舞
用年資打飛機其實有啲醜怪

嗯⋯⋯⋯⋯咁牙——⋯⋯負皮⋯⋯⋯⋯嗯，係囉（Manson Live腔）
嗯⋯⋯我唔識講嘢，不如唱吓歌啦⋯⋯⋯⋯
你負皮返我啦咁

佢係個種中學會見到嘅mk仔
老友出事就好有雷氣帶頭保佢
但唔滿意邊個就會帶頭杯佢
做朋友我冇所謂
但做星?你要個人魅力同我實力填補呢個性格弱點先

牙cloud:聽judas唱歌不如一槍打死我

真，要諗吓幾十個po之前啲人仲點反緊陳葦璇
然後到佢做完30強啲item時而家點讚佢⋯⋯

同埋你可以話佢好真，同Odi一樣咁真，喺ig到仲個個hater留言都專登去reply
我只覺得專登去回hater留言唔係真係引火自焚同公關災難。
唯有睇下今晚點啲「其實佢」同個表演可唔可以幫佢洗底

我都支持dancer 對啲成日話識A識B嘅人保持距離，以免跟車太貼

同埋成日話佢咁耐如果唔係有問題點會紅唔起，咁娛樂圈咁講際遇，好似陳柏宇、方晧文又係咪有問題先咁多年先紅？

同埋dancer仲後生，先24、25，已經有咁嘅經驗同壓台感，大把前途

因為大家原本諗住來來去去都個幾個三甲
加上一早劇透晒十強
但而家發覺廿強咁多以為係魚腩原來係黑馬

但就算幾十個po之前大家反dancer
都無質疑過佢嘅實力
反而係契毛，上台唔記得歌詞，排唔切舞，rap到一pat嘢，唱歌走音
大佬呀，你知你參加緊嘅比賽係要跳要唱架呵？
點解唔報定啲唱歌班先嚟玩呀

睇佢真係唔似25歲，究竟佢經歷左幾多野先生得咁成熟

佢係推po神器

Agree

等左成晚都未睇到預告

個個都話佢似三字頭

咁都要睇投票
Cloud/Ben/Mischa呢d應該會多人投

K Lau黑魔法sell自己女朋友

Ben Ben d表演最正係有埋評判d reaction加成
欣宜, 呀lo d reaction正到
viutv都醒,youtube upload埋有reaction既版本

珍？

KiKi幫佢出哂火

Um er 下 「係呀 水瓶座呀」佢live最常出現既對白

岩岩睇番琴晚個集 john真係做得幾好
可惜可惜

嗯⋯⋯⋯⋯⋯⋯有咩感想？
感想就係⋯⋯⋯⋯嗯，其實⋯⋯吓？（然後開始讀下一個留言）
搞唔清佢係唔識講定唔想講

John真係幾有潛質,終於明點解二汶咁鍾意佢

車厘子根本唔岩佢

上年火拳艾斯咪幾好

John個堡仙子 笑到我
幾cute
希望佢會再有發展

仲要10粒

佢真係好搞笑

同邊個最Fd呀？
一開始係⋯⋯⋯⋯⋯
其實個個都好fd⋯⋯⋯⋯⋯
係呀 水瓶座（要loop好多次）

突然想講manson完全唔似大過dancer

唔捨得嘅開始就係佢要走了
同怨弟一樣

睇預告是咪CY為KP爭返氣
BTW睇黎今晚好多689 fans

BTW 唔知689會唔會Mon Post 呢
以我所知 造星好幾個人都有Mon Post

唔好講到你自己既意見就係大眾既睇法啦

Post name: 鳩毛終於走

顧定軒喺男排女將入面啲戲真係屎到我打晒冷震

同Bobby戲假情真

好似家姐帶住兩個細佬咁

更唔似同咕固顧同年

但重點係manzeno都大過dancer

佢幾時講㗎，前晚聽佢live好似冇講

形容得好貼切
Dancer個樣真係似三字頭 甚至似同mischa同輩

不過璇璇呢啲係襟老樣，就算過幾年應該都係咁嘅樣到時符合返年紀就唔會覺得怪
反而Manzeno太童顏好驚一殘就走哂樣
不過Manson咁貪靚好似有啲護膚心得

肥丁mon得好實
肥丁好正

第一次live10分鐘問一次

咁多低能星座撚

鳩毛不了
淨係睇佢ig個個留言都係讚佢就知咩事
又限制唔比人留

做朋友ok 做星難D

呢三個都好 唔會點爭....
又肯幫人

same

做公眾人物唔識圓滑唔識講野，表現又show唔到可以說服人好有料，但又要強出頭咁
佢又唔係廿歲出頭重細個，出黎做野打工仔都要識做人啦
但觀眾唔係同佢做朋友，做公眾人物去上下公關堂先啦

睇一場massdan 應該有十個八個撞樣？？

無比佢charm到 但對佢 無另一契 咁反感

被carry 到依家
先有機會/ 原來有實力
佢都好彩

而家喺做星，唔係選最佳兄弟最佳大善人，係睇實力魅力同觀眾緣，契毛三樣都冇

kimo

同埋睇佢覆haters comments係極小學雞
你明明由比人吹奏到狙擊仲要你表現humble地覆hater係好harsh架
但你選擇左要做星嘛
一係你就完全唔覆

娛樂圈跟本就最講運既行業

咁hea都去到20/10強
可能真係岩食呢行飯架

Hea唔走都係一種實力

佢自己都講到明Vincent走左其實佢已經唔想做
好明顯係KP唔肯放佢走

二汶個樣有啲不屑

開始睇到佢啲魅力

我覺得所謂行內人點講璇好閪 Timo好nice 真係無用同好唔公平 一嚟點知你係咪吹水 二嚟觀眾喺鏡頭（或者鏡頭背後 例如ig ）睇到嘅係點 就係點 就算迫人聽你啲幕後消息都改變唔同觀眾對Timo 嘅固有印象佢係自大 無實力 鍾意杯人 又囂張 唔旨意洗底

佢EQ低就byebye啦

原來要咁

仲有一開始選入team果陣已經講到明條契毛係公司好多資源
又排舞老師, 又服裝, 成班人跟出跟入
而家上黎想洗底? 咁大間公司咁多資源, 唔識教下自己D artist做人唔好咁西? 而家係度轉移視線話其他人好識扮野, 佢係真性情?

好似容祖兒咁 鏡頭前講錯野
俾幾多人屌 好多年先洗到底

真
Timo想洗底只能靠實力，可惜佢冇

原來二文叫呀ben 20強唱歌好彩無聽佢講

好似會決賽唱

表演講爛gag啦
一定效果好好

決賽 唱歌係好似指定既項目
20強唔玩佢個恐怖片項目應該就無機會show

開始懷疑佢壓力大到情緒有d 問題，睇到驚佢會突然暈低

留意到你瘋狂維護dancer

變哂潛規則咁
最低消費都要rap

唔知點解睇睇下覺得zeno有啲似丁子朗

其實睇住佢一百六十幾個po洗極都洗唔到覺得好好笑
甚至登陸真太陽時rehearsal扭傷又頂硬上都完全表演現場同連登都冇人提過甚至覺得到左可悲嘅地步
木蘭楊0又係扭親頂硬上就因禍得福比評判讚做左加分位

所以做人真係公關好重要

唔好咁快定奪，可能今晚又好似John咁突然爆發佢十幾年嘅藝術然後爆冷洗底

講得好撚中 唔理人感受呢啲叫做真 如果做人咁真呢個世界點運作

咁佢講得又合理喎
點知嗰條友係咪吹水定真係幫Timo洗白，
觀眾判斷不嬲都只能靠電視、媒體，而家可以睇埋社交平台，我又唔係要同個明星做朋友，理得佢真人係點。Sammi嗰啲當年畀人話臭四咁耐，佢都識喺鏡頭前做公關，咁咪紅到囉

而且都係嗰句，觀眾睇造星係想睇實力同表演呀，咁dancer被撐好合理喎

利申 支持dancer cloud manson ben

由佢舉手投票嗰下已經萬劫不復
之後仲愈嚟愈閪

我知Buber 有

好期待

好好奇 點解佢個名會讀buber佢有冇講過

KP終於證明佢眼光唔放佢走係正確

唔講性格 公關
Timo 3am 同 登陸太陽都唔記得歌詞lur過 唱得又差
John最多係隱形姐

佢ig d照騙

KP今晚又要爆喊了有人話好驚佢突然暈低其實我見佢係咁喊都好驚喊到對眼腫哂

其實ig咪又係鏡頭
只不過一個係電視台控制有機會俾佢玩嘅鏡頭一個係自己可以控制嘅鏡頭

佢似想個表演快啲完咁

有無人知肥丁
生日點解唔係同契毛過
而係同will 旨呈

屌啦
Zeno cute 咁多

喊盲啦大佬

懷疑啲人係9up毛同丁

人冇公關慘過食屎

我唔明點解豬突屎要用把咁既聲去唱
格硬黎唱到咁辛苦

雖然影到肥丁練習時撓住添毛但其實男女做朋友時close少少有呢啲動作都算係平常
但係咪話有影到佢地十指緊扣定點？？

想扮林憶蓮掛

又係姊妹果種

我係女仔 覺得璇唔假 你一個人代表晒全部女人

一係就公認好有料，班haters 係無point 只能人身攻擊，咁大眾就會覺得企出黎係型嘅
咩都未係，咁低EQ，只會更令人觀感差

不過佢因為cy喊合理過之前
因為cy係全世界都睇唔起佢 得kp一個咁睇得起佢
佢終於生性
佢喊係合理過之前對住B3組個個都喊

呢樣永遠拗唔到結果
人心既野
就算真實相處都好難睇得出一個人內心諗緊咩
何況係一班觀眾
Even係同事都難

唔啱你聽咪負評囉 A組幾乎全部人我都鍾意

女巫嗰陣明明好地地
佢尋日個表演真係零感染力
本來以為Ben Ben抽中佢應該冇行點知就咁大驚喜

反而我覺得KP真係好投入B team之前次次live都有佢 不過話就話真人show 都係唔好信太多

再睇多次可愛Ben Ben

突破盲點

預告個炫耀技巧似係講緊佢
不過太mean無播？

唔會負皮你呀 你有自己意見有咩問題

登陸太陽 特登避咗個假音 就係嗰到出晒戲 成個表演都直接收咗皮

我諗住BenBen屌打Judas
但無諗過屌打得咁多
真係睇到人嘩嘩聲

係喎又cut左？

花姐由呢一剎笑佢戲屎已經開始燈贏左佢多謝花姐

呢下又真係幾屎

咁係咁架啦，係咪要去到你同佢做埋frd先真正了解佢

如果有朋友做viutv pa
你話幾好

老女人甘草好貼切
同雖然啲人讚嘆佢腹肌，但我覺得佢肌好似唔算多，比我感覺好瘦無乜線條，你睇alina就真係夠肌肉所以線條好好睇

真，所以啲咩行內人講嘅算把啦

係 好彩後面救返

肥仔差D下年冇歌出

Judas條女

講真佢地私底下點關觀眾咩事
佢台上/鏡頭前交到功課就係盡左佢藝人既本份

佢好似有喺Fb答話就係讚ben無純炫技，唔知邊度睇到

枝咪咁貴既

電視台啲咪都唔平得去邊 專業㗎嘛
你估中學嗰啲咩